好悶 一人一樣好唔方便既事

屋企放紙巾🧻既盒要抆走咗紙巾筒先可以抽到張紙巾出嚟
成日都要抆好煩
我知有種係可以側邊抽紙既
但我唔想買個個新既紙巾盒
點解冇人賣冇紙巾筒既卷紙

做咩唔直接買抽取式

M巾

戴著手錶狽背囊，個背囊條帶同手錶打交

吊西前要媾女

食飯前要煮飯
食飯後要洗碗

賺錢要番工

放工前要番一日工

放屁要除褲

出咗街點放屁呀咁

條褲冇袋

忍住唔放
等返到屋企先再放